牛市已完

【中央停放水】路透：人行欲暫停寬鬆貨幣政策 免生泡沫

3日牛市

枱面收水，枱底放水。